支那人賭性真係好強 好撚大膽

果D咩蛋殼公寓 B2B網貸莊家本身唔係存心呃鳩人畢錢走佬
而係真心用高成本借錢返黎投資可以贏到

睇嚟你仲未睇清楚件事

佢地單單野都有人幫手架啦

做完世界咪分錢囉

如果唔係頭2年點行得順風順水

爆煲又完全唔捉人

所以係個老闆的角度

根本必嬴

「直播帶貨」都係
好多直播公司收供應商按金，然後拎去投資，就算直播冇人買貨，只係要退按金，變相免息借貸

香港其實一樣
連登都一大堆賭仔

中國式龐氏騙局

造實業不如搵錢炒呢樣果樣

無錯 根本係政府外判cap水工程
班表面老細有資格食咁大筆錢咩?

人哋上面樓會包贏

大陸係正經生意都可以加賭博成份
連登個啲係真係純粹係賭

螞蟻都係

P2P, 唔係B2B

周星馳

有官方endorsed 再同官分錢走人

支那人不嬲借到嘅錢就當係自己錢玩

之前共享單車夾走按金單野仲未夠啟發？
贏係佢贏 輸係佢輸
呢d咪支那嘅金融"創新"

有淨果d就話係非法集資, 全數充公

其實真係好夠膽 講緊佢地係冇個人破產
衰左就一世

你睇省政府啲債都唔洗還就知

VC 比人搵笨

班人fat fat la

抹黑大陸，抬舉香港，遲早出事。

點哀, 都唔知幾多個董事會主席係太空人

佢哋好相信錢搵錢，發大來搞

音樂椅遊戲，明知爆膠緊，但個個抱未到我爆

直播帶貨係乜嘢嚟

年幾兩年前係咪又有單 樂X公寓爆煲
記得單野係微博比人滅埋聲

長知識
不過e個都正常好多啦 起碼個金額唔係人地幾個月糧
同埋咁既經營模式對租貨者 貨主都有利
賣左大家都有錢賺

周星馳份合約，正正經經拍片唔得嘅

P2P網貸東莞出來遊行，半日收晒皮

講緊普通人

港股百幾200倍而家都好多，呢個現象係北水開通之後先有。以前邊個夠贍咁炒。。。

直播帶貨係殺到冇得殺先搞班廠佬商家佬，同p2p嗰d冇得比，一黎供應商本身就少人，按金唔多，p2p係全民咁殺

賭性同邊個地方既人有關咩?

係依家大陸就算做廠，正經經生產買賣，都可以用對賭合約，美其名叫保障雙方其實就係同你賭，見太多，唔好話咩鬼佬都有，鬼佬嗰d合同嗰d叫懲罰性條款，支那係成張合同都係賭，總有一個輸家

有支那人賭性特強，係有科學數據，拉斯維加斯出過一份報告。支那人無論賭個比例，金額，都係世界上咁多國家最高，成個國家人民就係賭大大，贏佢一鋪

最直接解釋唔係因為中國人口多，按比例咪多?

講到香港人好似唔賭咁。

計下計下
呢幾年用幾多呢D 咩P2P 債
割左幾多韭菜?

又用呢D 債, 救左幾多地方債
同埋國企?

香港D企業唔會咁癲隨便攞公數去賭身家

支那呢啲唔係賭 係局 贏硬你嘅
花大堆時間心機搭個彭 做到好似真正生意咁
其實一開始就志不在此 別有所圖
內裡需要成事嘅人脈關係全部都準備就位
爆煲就各施其職 按劇本結局完事分錢

你見支那人抖音最鍾意扮有錢人或者我爸是李剛嗰類，你就知佢地崇拜權力同金錢去到好誇張既地步
佢地嗰嗰都係想博一鋪返身好過打份牛工做韭菜
其實香港好多人都係咁諗，係冇支那人咁痴線者咁冇底線者(傳銷倫敦金另計)

中國應該算係最大型龐氏騙局

佢地啲層壓(直銷)好多

風吹雞蛋殼

講緊中國多人賭同賭得大，同個人口基數無關係

講錯，同基數有關，但唔係因為中國人口多所以「睇落」多人鐘意賭
係比例上比其他國家多

比人壓榨個班識閪咁諗？ 佢地只係覺得平過市價gogogo，點會有腦袋 有智慧去分析其他支那奴隸主玩財技？

應該係氹人去賭先真

佢係有心嫁wo，岩上完市+11月氹班友簽兩年跟手依家先岩岩12月頭，仲要貸款公司條數一早到曬帳，而且佢擺明無心繼續run個騙局，原ceo6月比人拉鳩左，cfo一早離左職，人地龐氏騙局都話無人繼續參加會爆，佢呢隻係一參加已經比齊錢

五毛又臭蟲論,你国果啲蝗蟲成尺長,香港無咁痴線囉

個周期應該好短，咁短時間點滾錢?

樂伽公寓上年八月

租個到賺一筆 股票割韮菜又賺一筆 仲唔走佬咩

文化使然中國人做生意第一樣野係諗有咁大搞咁大，夠大就債仔惡過債主，唔諗還唔到錢會點，好多大陸科創公司老闆都係呢種思維。最緊要貼錢做大個市佔率，要錢咪搵創投或者上市集資囉。賺錢唔重要，最緊要係市佔率，壟斷市場。

0成本可以賭人身家有幾撚大膽

空手套白狼
呢家野港燦都好耍家
97炒樓一班跳樓
03，08又跳

所以咪冇實業可以見得人
只有炒賣投機

唔好問人地台灣 點解會有間台積電

聽講買個外賣同坐高鐵果啲都有得賭
加幾蚊如果佢遲到就有得賠

直播傳銷，啱啱政協陳小春賣膠金條嗰啲

中國都有人搞芯片廠，不過集晒資攞晒補助批埋地但就俾人踢爆光刻機都未到手就已經攞去抵押借錢

支那野用嚟昆廢老同藍屍

搞一堆野然後昆班狗入去，夠多就可以上市收水，然後拎錢走佬，淨低既就得番支那狗

邊忽抹黑？
而家間支那野真係呃人錢喎

最後幫手個個就係土共，幫手割韭菜，最後齊齊分莊

屌，又一隻

咁係應該話佢地醒
咁都諗到

佢可以做到全支那第二大你估冇後台？根本由一開始成立就plan好咗有依一日，必要時幫國庫回血，支那應該重有唔少依啲回血劍，隨時等收割

蛋殼好似唔係同行之中最大既，但佢係最進取搶市場既，唔知其他幾間頂唔頂得住

我諗起早排有連燈仔話tela都係龐氏騙局

人生太短，如果太遲先有錢，幸福必然減半

咁愛國

咁辛苦攪咁多野

原來唔係落自己袋架?

不過...咪住先

咁國企條數又點解要填呢?

邊個貪架

輸係你輸

中國式騙局真係一門必修課

有後台幫手光明正大呃人錢唔洗負責任，事後拍拍羅友就走，最多咪搵個替死鬼孭下鑊，最重要係後面班人掠到水，啲低下階層可以點？投訴就唔理你，激進啲既就拉你話你搞事，冇人敢出聲，成個大陸社會狀況就係咁，個個諗點樣呃人錢點樣不勞而獲，唔會理其他人訓街又好跳樓又好生K胎又好，總之唔關佢事唔係佢既責任

買得大賠得大！

係搭棚丫！